文明人 vs 獨裁者同蠢人

文明愛港義士(大學生、知識分子、學生) vs 獨裁者與智力低下既奴才(毅進狗、廢老)

唔好歧視毅進我係讀過毅進既同路人
都唔好太睇得起大學
[港大之光]HKU前國事學會會長：香港啲監獄唔夠位俾冇腦又兇殘嘅示威者